有無人返緊proofreader 嘅工？

啱啱返咗一個禮拜
暫時日日都無咩嘢做
想問下有無做緊嘅巴絲打可以分享多啲呢份工嘅嘢？
例如行內嘅運作係咪大體都一樣同埋career path係點